# uni stuff

Ebben a repo-ban van az összes cucc amit összehordtam a 3 év proginfó BSc alatt

Beleértve:

- Oktatók által kiadott anyagok
- Oktatók által kiadott feladatok és megoldásai
- ZH feladatsorok és megoldásai
- Vizsga feladatsorok és megoldásai
- Házi feladatok és megoldásai
- Kötelező programok
- A Kalkulusták discord szerverről más diákok összegyűjtött anyagai, ZH és
  vizsga feladatsorai
